有冇人出嚟做嘢後發覺根本唔知自己係咩人同性格

有陣時係到諗係咪面具戴得過多問題 同啲戇鳩仔就用戇鳩仔性格講嘢 小朋友性格就用小朋友 半正經就用時玩時認真 成熟就用成熟

對住啲師奶同事就用乖仔 老屎忽就用好學 仆街仔同小人就用斯文同樣樣都事不關己 得罪女人就用少少嬉皮笑臉緩和下氣氛但又會聽佢講啲乜

對住啲咩人就用咩咀臉 但係又唔覺得辛苦 只係從來都唔知自己係啲咩人

所以你係任何人
要仆街既時候 請做一個徹底既仆街

我係 呢個世界需要啲咁嘅人

比你講完覺得自己都係咁
但我諗有道德唔做世界仔就ok
唔係阿諛奉承
純粹因為場合所需而就相應行為其實都應該正常？

所以真係完全睇唔清自己係咩人 真係根據任何場合自己已經識得調節番

呢啲只係正常嘅社交方法 唔會分唔清自己係咪扮掛又唔係真係做演員

自己唔知自己係咩人其實無乜所謂 反而最緊要係要人哋覺得你係一個點嘅人

都有啲人做自己嘅 只不過出嚟做嘢見到咩人就扮乜

我諗應該係你當時嘅角色嘅 事關你唔會突然之間變咗另外一個人 除非有其他人

咁人有多面性既 你唔同場合都會有唔同性格
見人講人話 見鬼講鬼話先係最識溝通既人

係 所以先覺得人邊只一個面具 每次都要唔同場合就自己醒水 冇話咩做唔做返自己

做多十年八年野最後都會統合成為事不關己人格
因為你會發覺咁係最少屎瀨上身
細個啲人話唔做唔錯多做多錯係覺得好自私
大左就知背後原因係你愈做多得多人地就卸膊落你度
同事點睇你根本唔重要,出糧俾你既係老闆
只要做好自己野交到功課一間公司唔會無啦啦炒左你

但係其實知黎有咩用？

你最真實既自己 應該得你獨處既時候先會知 係社會戴面具做人已經好普遍

咁畢竟返工係苦悶同辛苦 你點都會想同身邊啲人講下野 起碼有事上嚟 都有機會搵到人幫到你 同老細又係另一回事 兩樣都想有好嘅關係 亦都唔想太差

好聚好散已經唔錯啦...

我都係對大過自己既人會cute左
對玩既就玩 對認真撚就認真
但係auto mode黎 完全冇諗過要扮野

利申:INFJ

一諗起有班同事排斥自己
但仲要考慮之後好無派散水餅派埋俾佢
一諗起就頭都痛
專登唔派個幾個又好似搞串個party 山水有相逢
派既自己又唔鋸 條友拎完都唔排除圍內會俾說話你聽
派唔派都唔知人地點諗

唔洗理咁多,呢啲情況先要笑住派俾人
自己心情反而會好啲
而且第日就無人記得你

冇用人一靜落嚟就會諗呢啲嘢 了解下自己

一個人點知 都冇人同你交流 帶住面具做人應該變咗定律

有啲嘢真係唔使扮對咩人真係好容易自動mode做人 對大個嗰啲人又係同你一樣貪佢會睇住你

有冇巴絲覺得成件事好舒服 真係唔使點扮 好自然平時都係咁

無性格無主見一律等於廢人

無個性戰隊

正常人

叫我？

利申我都係同你差唔多，但係你自己一個應該會知掛？

我係一個內向撚，完全唔鍾意同唔熟嘅人有長時間接觸，但係同fd可以玩得好開心。
一般嚟講無謂嘅社交係用緊精力，但同fd玩係可以舒壓，自然自在。

鍾意玩rpg，喜歡慢慢成長。但打機方面同啲fd就完全唔夾

梗係知啦 你靜落黎就會知自己係點樣 因為通常係屋企困係間房獨處果陣先最冇防備 如果連你都唔清楚自己就更加冇人會知啦 人地對你既認識都係有限既

如果唔係令到你好唔舒服 咪豪比佢哋囉 反正都係比塊閪餅佢哋 最後一日見 如果真係搞到你唔舒服 老實講到陣時人都走咗 仲有咩好講 咪都係講個一兩日 關鍵位都係 佢咁對你值唔值得派比佢姐

咁多重性格又點睇

你咩個性

無個性

多重性格就病人，無性格就廢人，自己揀

出嚟真係人人都係咁

同fd當然冇問題 只係出嚟做嘢變咗群體生活 你冇可能唔同人講嘢 點到有啲位可能要合作做嘢

係

可能我唔得定唔知完全冇思考過呢樣野 咁好事定唔好事

世界好黑暗 遲啲可能變多重性格

兩個都咁貶意 點撚樣揀

咁即係點要聽故仔

同路人

做左幾十年演員會開始迷失左自己

同人相處就好似捉棋咁

道行高我咁多嘅係咪已經好自然操控到 平時身邊都係啲咩人

真 睇你咩人我配合你真係每個階段都有唔同人要應付 好似走唔甩自己就冇乜問題嘅 有啲人係鍾意果味野 咪表演比佢哋睇囉 但夜晚一靜落嚟 就思考人生mode

遇到啲小氣撚同變態撚真係好撚危險 唔撚跟規矩玩

係以前搭緊車去見第二班人個時就轉性格

宜家一見到個人就識自動轉相對應既性格

算唔算一種技能

收工可以同自己講又完成左一場好戲
最重要係知道自己為乜目的,人工?上位?
值唔值自己交咁多戲,值得就keep going